`podman completion` генерирует скрипты завершения оболочки. Поддерживаются оболочки bash, zsh, fish и powershell. Эти скрипты используются оболочкой для создания подсказок и завершения команд при наборе команды и нажатии клавиши [TAB]. Обычно эти скрипты автоматически устанавливаются через менеджер пакетов.

# СИНТАКСИС

	podman completion [параметры] bash | zsh | fish | powershell
